一間公司既OFFICE係邊可以睇得出值唔值得做

一線寫字樓 西九ICC 中環 金鐘 灣仔 太古妨

二線 西九奧運BOC HSBC個堆 CWB

其他狗都唔撚屌 特別廠區

CWB >> Taikoo 啦

Agger